\beginsong{Ricordarti}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- D. Taurian}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[C | C | D- | D-]
\[G | G | C | C]
\rep2
\endverse

\beginverse
Ricor\[A-]darti nella nebbia
sei un \[C]faro ormai lontano
troppo \[D-]tenue per un mondo
fatto \[G]solo di rumori.
Ricor\[A-]darti in un mattino
troppo \[D-]forte più del sole
che ora\[G]mai non ce la fa
a scal\[C]dare questo mondo
fatto \[D-]solo di tristezza
troppo \[G]grigio ormai per te.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Ricordarti in mezzo al fumo
dei falò su spiagge nostre
troppo contro per un mondo
fatto solo di rumori.\medskip
\chordson
{\itshape Ricor\[A-]darti in quel momento
più co\[C]sciente di noi tutti
che sta\[D-]vamo criticando
il nostro \[E]mondo strampalato.}\medskip
Ricor\[F]darti in mezzo al fumo dei falò,
su spiagge \[G]no.
\endverse

\beginchorus
Fili di \[C]sogni, fili di \[D-]te,
fili di \[G]sogni, fili di \[C]te.
\chordsoff
Fili di sogni, fili di te,
fili di sogni, fili di te.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ricordarti sai nel sole,
sei una voce ormai lontana,
troppo strana per un mondo
fatto solo di rumori.
Ricordarti nella sera
troppo tenue, più della luna,
che oramai non ce la fa
a sbiancare questo mondo.\medskip
Ricordarti in mezzo al fumo dei falò,
su spiagge no.
\endverse

\endsong
